睇緊live,荃灣還拖好型 示威者小心

睇緊live,荃灣還拖好型
示威者小心

trap

開左真槍？

幾個狗舉真槍

原來班狗D左輪第一發真係空

開左真槍

空炮黎 果一發就彈既話唔會就咁啪一聲

仆街啦佢,同殺人無分別死垃圾

點解要咁做

隨左用我地錢買既武器勁d,仲有哂阿,

咩

負6

頭先堅型, 得幾件軍裝俾人屌打, 真勇武
快啲閃喇, 開槍有文宣喇

開左槍就係開左槍，撚知係咪空炮

櫬記者撚狗,快走

市區有狗車直去荔景方向

魔警

ON撚9, 開左槍仲要幫人諗係咪空炮
我唔係彈藥專家, 我聽到槍聲就整係意識到係實彈

咪撚就係 幫狗諗理由
下次唔係空炮咁點?